男人矮真係霸氣盡失

樓主好矮？

矮先正

利申非gay

請問 我唔係屈機男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?